同時比幾個男仔追緊

A 171高 黑黑實實 踢波 幾幽默 讀it

B 180高 煮野食好叻 讀bba

C 175高 做緊保安 屋企好有錢 但冇讀大學

D 162高 拍緊YouTube 都幾多人訂閱 好有夢想

點揀好

C

Gay

貼你自己個樣出黎，等我幫你分析。

邊個條j大揀邊個

E 連登暗瘡毒撚

C 175高 做緊保安 屋企好有錢 但冇讀大學

此post完

小朋友先做決定！我全部要晒

邊個長就揀邊個

我指長處

臭閪

收皮啦臭雞

全部當兵

搞清楚係咪真係追緊你先

B C囉
不過潛意識你將A排先 跟自己心意啦

C > B > A > D

5 連登毒撚

一定唔會係B

點解
屋企有個廚師都幾好

睇呢D架咩

唔係條JJ幾大，邊個靚仔咩

C掛
我中意D男仔做保安 夠聰明 睇通左呢個世界

係囉 180 廚師 bba
但都好過另外2個A, D 矮仔

邊個有BC護照？

揀我啦屌你老母臭西

你自己都已經排好左

A 171高 黑黑實實 踢波 幾幽默 讀it
臭到仆街，不了
B 180高 煮野食好叻 讀bba
即係廚房佬，不了
C 175高 做緊保安 屋企好有錢 但冇讀大學
睇睇幾有錢
D 162高 拍緊YouTube 都幾多人訂閱 好有夢想
哈比人，不了

揀呢個

可能真係

B，C，D 既CONBINATION 都係有加分有扣分
係A 無扣分野

B，米8加分， 但煮野食（女人向興趣，唔MAN）
C，有錢加分，但保安（職業屎）
D，YOUTUBE多人訂，但矮

A就 黑實，（踢波，MAN）

原來女人真係加分制

即係點

識煮野食既男人不知幾受歡迎

E 我

你咁講 171都可以扣分 矮

咪即係計總分

樓主現實一定係ABCD四個都冇得簡..

屋企好有錢又點會唔讀大學
通常都去咗外國升學

睇下你係1定係0啦

On9唔通男人唔係咩

E 樓豬係死弱智假膠

但係變左男人整野食服侍女人唔MAN？

廢話
拍拖根本就係一場交易 一定經過計算架啦

實情樓主係D

分手

老閪都C啦

識煮野食會加分

180

個身唔臭果個

Abc都得 總之唔好D帶矮𠹌出街真係俾人笑

思想可以進步下

貼你張selfie 出黎, 俾我檢討下自己先

絲打你好

揀我 180 高富帥今熔財進,大J20CM , 1仔 ,有司機,屋企5個工人

A 黑實但得171高仲要係IT狗
B 有米八但讀bba好大機會係playboy
C 有錢仔但學歷低
D 矮撚

樓主一早已經排好左 A > B > C > D

可唔可以講下C有幾有錢?

162 死咗佢算喇

你覺得佢淨係會煮俾一個人食咩

真係 絕對唔關佢有錢事

5p

調返轉，咁吸引，咁點解淨係要對樓主一個好

Why Not All?

真係唔關事
覺得佢地幾個都幾好..

碌鳩大嗰個

屋企有錢又會去做保安 ?

膠post

C同D都有

bba真係狗屎垃圾都讀得
利申185 bba

呃哂c啲錢再溝B have fun 最後再揾A埋單

緊係B

B

試下互含先再講

唔好ff咁多啦傷身阿
btw呢排好咁呢啲post

樓主係E
151cm高 扯左得5cm

btw 162 youtuber有邊個 係咪馬田

咁我自己都唔算高 得158左右

屋企好有錢啦
完

C啦，有錢仲洗乜諗？

A係最普通，冇好亦冇壞
B得個180j得過，煮野食好易學姐
D就矮已經死得

C la
如果個個都咁好 有錢真係贏

C > B > A=D

更加應該搵個正常高度嘅 一個唔好彩生出來個仔哈比人就仆街

D。馬買？

a 炮兵
b 伙頭兵
c 水兵
d 做乜鳩係個list到

162矮到

有邊個出名既男Youtuber得162咁矮

A/C啦

屋企好有錢係指幾有？

B啦 唔洗諗

E 連登巴打

B 其實最好啦 夠高 讀bba起碼唔毒 識煮野食暖男
C有錢但仲要做保安 好似有D奇怪
屋企有錢唔代表佢有錢 冇讀過大學見識少
A 就普通IT狗
D 仲要討論? 直接out啦哈比人
B>C>A

C 原因 有錢

等你玩夠10p 百人斬 比人中出無限次之後再搵佢埋單人生大贏家

開得post叫人幫你揀即係鍾意極有限
建議你用朋友身份了解下大家先，再唔係就睇下各個追求者嘅誠意，會唔會好快放棄，相處時自己又有咩感覺或諗法，咁你就會逐漸明白想同邊個一齊

D仲矮過我死開啦

d係馬田d fd?

可能急住賣單